幫幫手, nike, adidas, H&M, uniqlo全部都抵制新彊綿, 林鄭跟唔跟好?

本身得H&M抵制新彊綿, 習大大就要佢下架唔比佢係中國領土做生意洗濕左個頭
岩岩先發現原來nike, adidas, H&M, uniqlo, GAP, new balance, FILA呢啲全部都抵制
香港立左國安法, 林鄭係咪要跟

跟左香港零售業係咪可以收皮

真係好似清末時期

跟唔夠貼

啱啱見到NIKE個post

想問有冇其他廠都跟機既src?

好似全部官網都有出聲明
唔止我上面講果啲, 可以話係夾埋今日一齊宣佈

格黎PO又話FILA俾ANTA收購左既？

SHOW味濃

最初係馬沙，之後大家都開始跟隊

咁都叫做show, 唔驚變第二個HSBC咩

Yes. 大中華區係anta

FILA有出聲名抵制？

大陸野黎架喎，安踏收購左

H&M 撤出中國要執幾多間

FYI仲有CK, Tommy Hilfiger

無印仲未肯跟

好似收購左大中華區姐

格離post有人話無印都有跟

但之前爆出單新聞話無印只係美國市場無賣新疆棉
香港同其他市場仲賣緊新疆棉

無印幾時出左聲

夠疊馬就得架啦
nike, adidas都割新彊綿
其他廠根本就唔使驚
全世界都知支那人口講愛國但揀產品都係誠實個個盡量抵制中國產

求聲名 link

鎖國 完全拒絕洋人入關

無啦，美英歐盟全部出左sanction仲用？

你覺得對支那人D玻璃心來講有分別咩

FILA 唔係比支那買咗啦咩

美英歐盟市場唔賣咪得
日本香港照賣可也

如果無估錯
無印所謂「有機棉」就係新疆棉

黎啦, 邊個著NIKE就用國安法拉佢老母臭閪

唔跟住 扮有一國兩制

快

林鄭第日請出招

FILA唔係中資？

香港政府唔跟中央步伐?

全面支持国产

Hong Kong is China

特手快d做野

亞洲區營運

有分外國定大陸
好似正收購左大陸

加速
好快玩完

但原來安踏同Fila 都join咗BCI

【新疆人血棉】「無印良品」只停向美國出口新疆棉

應該淨係美國停緊

香港仲唔跟？係咪想激嬲啊爺？
定啊爺窮撚到無錢要隻眼開隻眼閉咁係賺錢?

政圈夾班商家佬夾到要出聲明，點知支那即刻反枱

安踏

777 一定要出聲架喎, 呢堆品牌涉嫌違反国安法 !

國家安全，一定要趕走罷用新疆綿嘅公司離開香港

中國下Nike 同 Adidas 架未?

WOW

例如禁播NBA

笑死
又兩面不是人了